未去金鐘嘅不如去警總反包圍救立會

未去金鐘嘅不如去警總反包圍救立會

附近入唔到去嘅不如去警總

秘道 過
你守上都冇用

你有證據？
如果有秘道圍警總果日啲警察就唔會走唔到

推

守重生點 唔畀啲怪出世

Pish

擺明做戲

可以去包既

不過前題係立會要夠人

你話有秘道係好嚴重嘅事嚟 你要提出證明先得

自發啦 守建築物其實唔使好多人
如果唔敢去立法會驚太亂驚危險嘅 可以去警總呼籲警方克制

那圍乜野魏救趙 而家係要直確立防線 文哨出去搵啲狗去晒邊阿 鬥快搵到對方阿家下

一個警察既總部，淨係得兩個見光既出入口講都無人信啦下話，無所謂既"祕密"通道都有地下通道啦

佢話冇就冇啦

中世紀古堡都幾條秘道啦

現代建築物仲要for 政府用 點會冇

我唔係做狗 唔好叫我比證據